鬼滅垃圾到 個boss竟然逃走

後悔睇咗
諗起以前玩堂啊哥nds Pokémon
捉到隻嘢 就死 竟然逃走

嬲到癲

屌你 未睇啊

唔怪得知場場都吉
知道套嘢垃圾

已睇但最憎on9當有趣
已封鎖會員 - 垃圾Sofi俾狗用

你以為玩膠呀
見到戲肉 隻豬跳起
以為炭仔 一招終極火之舞神樂收隻嘢皮
之後點知最後走甩
仲要打嘴炮
最後仲要打感動

你估你丁蟹打感動咩

我嬲到癲 仲要見到完場個三十歲中坑好似眼濕濕咁
真係屌出嚟

正一垃圾戲 好彩人地請我睇

套嘢完撚咗咁耐
宜家先討論都要比你屌劇透

下下都玩感動真係好柒

無慘大哥才沒有輸！

上映至今一個星期
同埋討論使唔使隊係個標題度

我屌你老母呀
鬼滅世界第一呀
完咗成年都唔追漫畫
屌人劇透？

火影撚個個post標題都劇透
你續個post入去屌吖嘛

鬼滅世界第一嘛
屌佢既POST本身已經原罪
就算你講得好啱好有理
鬼滅撚反搏你唔倒...
未話你劇透囉, 一樣係舖天蓋地, 食硬你地